未瞓嘅入嚟

快啲瞓啦

失眠啊

屌！我想瞓呀！

想訓